技術維修問題 有冇做維修

前輪 2條新ps4胎摩擦到個車底，後面又無事，前輪加輪距加寬墊片，會不會出事，FR車

舊胎幾闊 你換咗幾闊?

一樣 245 40 18

我無理由 得前面係咁後面2隻又無事